[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (1962)

似你唔識多d

同埋個甚係呢個甚 唔識可以睇番高登以前d po

1001唔開

仲係果個po留言既 同弱智有咩分別

推

連登低質都開錯都繼續推 你班弱智都係冇得救

Leon